嚴重警告! 請不要在網上再針對警員

國家領導人支持警隊多過支持林鄭! 我為警察而驕傲
今日發言人感謝警隊喺承受自己同家人畀人起底嘅壓力， 仍然努力執行任務。

我警告大家唔好淨係識得喺網上，或者地鐵車箱抹黑警員， 否則後果自負。

我無野補充

不要傷害香港下去

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

黑警 死全家

不要在網上針對警員！！！

啱呀！再咁落去香港死得

網上做冇效果 現實做先有用

不要再讓仇恨從網上蔓延到社區

我冇野講

邊隻黃屍負皮我?

支持政府支持警察！！

要將夢想變成現實

大家唔好網上同貼街招報復狗同狗家啦

覆錯

落重本 整banner

警黑黑警

貼還貼，唔好貼大頭， 真係好騷擾

關愛香港 關顧埋家人 朋友

不要只在網上針對警員

連登仔一齊槍口對外，支持警隊!

啱呀！推死警員好慘架

airdrop大法

不要只在網上針對警員？

airdrop 我呢啲愛國廢老唔接你吹咩?

如果夾到係d免費報紙入面會點

黑警死全家!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

我冇嘢講

如果print曬狗公狗那d資料整貼紙 貼係狗鐵 咪好多人可以關心下佢地囉 近排佢地都好攰啦 要人關心下 貼紙又唔洗驚比廢老meet走 痴得咁撚實 d廢老meet兩張都冇力 唔會阻住其他人關心佢地

老豆搵仔admin可唔可以將班狗分番十八區
等各位巴絲想拜訪佢地都易啲

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

我驚佢哋搣到中風都未搣到一張

救救 警察叔叔

一定要將所有野實體化

不會再這樣子了

報應將會報係你身邊人度

警狗 好自為之

嚴重警告！請不要只在網上針對警員

唔好貼

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

我無野講

推

why not both

借位
請幫手report page, 內含義士資料

整張yes card咁比人儲都好

push

禍必及家人！！！！

持續性清算行動！！

要佢日日生活係恐慌之中！！

光復香港，時代革命

打完人仲叫可憐。黑社會技倆。

Push

禍不及妻兒

真係 行撚開 唔好再

有班白警已經開始變節爆身邊黑警料
小心唔好攻擊錯人

一家人齊齊整整

agree

呀sir叫人同佢隻秋呀好撚驚
好不安 這是正式錄用的警察嗎

黑警做過d咩 721事件 爆頭事件 心照啦
有因就必有果
呢個定律黎架嘛
一班活在係自己世界既黑警
真係得啖笑

唔好推post 呀

警察宿舍附近⋯⋯

萬萬不可罷工

呢個真

8.5 全民三罷

人鬥人中晒計

仔女學校？

諗起香蕉糖嗰張

死全家 啪啪啪
死全家 啪啪啪

咁殘忍架
唔好推呀

最近一定好大壓力，大家可以去佢住果區表達善意

避免無謂嘅紛爭
不要同佢哋仔女玩

可以be water一次
只守唔攻

再全力狙擊黑警濫暴

推推推

黑警死全家咪唔針對囉 屌你老母

屌你老母

邊撚個起警察叔叔底

我就貼返十張八張佢嘅大頭寫撚明支持警察執法！！！！

支持柏林仔執法！！！

警察無罪

港共請面對！

你地係咪想逼死啲警察

禍必及妻兒

係警察死全家

仲要俾狗打多幾多次？
總之見到狗就打佢老母臭閪啦

有個po做緊

隔離post 放晒上Google map
大家咁做係唔岩嫁
唔好再search同推Pokémon go個post

屌你老母 警犬死全家 仔女一出世即死
老豆老母皇天擊殺
有血緣關係既直接暴斃
撐警犬既爛賓周陽 爛西

三上悠亞無碼流出

邊有鬥人班狗維穩工具咋

揀弱的來打

重本整貼紙痴左上去有排清

貼街招，表揚警員！！

唔好貼屋企人

有冇巴打一齊出本警犬圖鑑

警察做咁多好事 成家人一齊俾人表揚下啦

記住我地係要聲討政府, 問題嘅根源係政府!! 係林鄭~

支持! 依家靠佢地支撐成個政府, 如果佢地無哂士氣政府收得皮

建議真係實際行動保護驚員放工

喺佢地屋企附近仔女學校附近貼街招
惡行 車頭相 神秘號碼嗰啲

麻包袋

要話比多Ｄ人知，要做埋文宣圖，催淚彈絕對係致命武器

過期催淚彈，毒性強，爆炸力不穩定，
義士身體嚴重燒傷，
睇完相好恐佈，強烈建議元朗，西環，上環街坊帶小朋友去醫院Check Check先
催淚瓦斯彈的案例也有嚴重的血管損傷，伴有神經損傷（44%）和較高截肢率（17%）

係自己屋村貼返住個區嘅狗名
我見人地唔見隻狗都係喺屋企附近貼啟示

分類 住西鐵沿線嘅 港島線 觀塘線

真係可憐

不要網上針對警員及其家人

不要在網上針對警員！！
btw警員喺邊 狗就大把

將心比己，我真係好驚自已做錯嘢仲要被人公開，仲要將屋企人都推埋出嚟，更加冇面及自責。做人唔好咁盡，有咩可以私底下講清楚。大家成年人，仲要已經刻意隱藏身份，大家就不如算啦。

一哥話齋，凡事太盡，緣份勢必早盡。好似係。

曲終，完

我好驚佢吔放工比人打

大家千祈唔好打佢吔啊！！
佢哋有事，我吔就冇人保護我吔市民啦！

警嫂呢？狗仔狗女呢？
佢地都無辜架

Pish

不如表掦下傑出休班警啦

你班仆街咪再欺凌警察啦！

不如跟地鐵線整個圖表

不要

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

我針到你死全家都針對你班黑警

嚴禁在網上針對佢地

秀茂坪紀律部隊宿舍呢就有4 百幾個單位比警務人員既

千奇唔好貼警犬街招呀

上稟三清 下告閻王
今有黑警 支持暴政
殘害人民 滿身惡業
禍連三代 合府上下
盡皆橫死 不得善終
魂歸地獄 不得輪迥
刀山火海 刑獄無間
勾魂使者 急急如律令
張華 大法師 顯聖
（ 恭 請 廣 傳 ）

俾幾舊水啲姐姐叫佢派之前入幾張紙入去得唔得

貼相

連儂列車

強烈譴責暴徒行為
不要在網上針對警員！

好好愛護動物

[url]記得成張圖都要貼上膠紙[/url]

2019新版潮語卡

警察無罪 造反有理

不要在網上鬧狗！！！！！！！！！！

舊款地鐵冇CCTV, 警察都唔知點追緝呢班貼野嘅人
真係好擔心

唯有令警隊內部恐慌，方可制止大抓捕